火車遇到講野好大聲嘅人，可以點對付？

已經係靜音車廂，但d既係廢老，又係大陸人講野好大聲。可以點做？

打佢

拍佢膊頭同佢講未解決
叫佢即刻落車

大聲過佢

上連登問

拎碌鳩塞住佢個口

5x歲
佢有同黨
小妹怕怕

去第二個車箱